[急]中環至銅鑼灣各黨鐵多狗 請上半山搭巴士走

全世界同我推逃生路線post

Tui

推

上山時請小心便衣同鬼

西營盤狗鐵 過海巴士 金雞紅van

/再上港大 入大學

推 班狗夾緊
警總同cwb各閘左一條線

中央圖書館趕人走，黑警想老銅咬人，大家小心。

換裝後上山！

tui

上山無傳媒，請保持警惕，小心身邊人，安全情況下換裝

Push

上巴士反跟蹤，上左車，扮揾散子，等所有人上車落返車

半山堅道有巴士同小巴落南區

推爆佢

push

pish

Be water. Stay alert. Improvise.

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

過海巴士站紅磡有堆狗，落車前棄裝

#逃生路線 銅鑼灣大坑上山
搭城巴41A

上車地點：
上林(紅點位置) $7.4
下一班18:18

轉車地點：
1. 香港仔魚類批發市場
970X 佐敦、旺角、深水埗往蘇屋 $11.7
971 佐敦、油麻地往海麗邨 $11.7
973 佐敦、尖沙咀往尖東 $11.9
**小心西隧有狗

2. 華富中(總站)
170 紅隧、何文田、九龍塘往沙田站 $17.0

律敦治對出有狗

ＰＵＳＨ

經三隧都有可能查車，請考慮棄裝

上到般咸道可以坐 40M 返南區

尖
沙咀天星大量狗車

上環站都走到

再推

急推

上環站冇狗可以走

有車就上啦

上環巴士總站，所有巴士停駛

tui ng doi

cwb站起碼廿隻

小心巴士搜車！

走走走

小心三隧查車，請考慮棄裝

我一向覺得半山好用
必要時甚至走上郊野公園，details睇下第一滴血
義士係時候學下野外求生

真係痴撚線

手動轉：

義士:「便衣車牌
US7465
RE6439
TF6529
UL6947
TW6449
SW2514
TF 7964
PX2292
TW6449」

推呀屌

咪係駱克道對峙，兩面圍緊企係到做咩

入hku/樹仁

再唔係老蘭浦返晚

小心藍屍，跟蹤，鬼

香港站未有狗

啲bar咁黑自己執生

Tui!!!!

山上都開始多狗，睇路

啱啱有fd腥比我，想搭巴士走可以睇下有邊㗎車啱